【藍黨青】YMCA of HK 清算手足懶人包

如果今次黨青炒人無事，日後就會有更多NGO社福手足受害！！

—————
可以幫忙：

【聯署】(暫至2020.03.20)：

【Trip Advisor劣評港青酒店】

另有hotelscombined, , Agoda, , Expedia, 等

【直接於黨青社交媒體表達意見】
FB:
IG:

【向 亞太區青年會表達意見 或向 日內瓦世界青年會總部 友善要求關注香港分部理念脫軌】
亞太區FB:
亞太區Email: office@asiapacificymca.org
總部FB:
總部IG:
總部Email: office@ymca.int

—————
連登及相關爆料（由近至遠）：

【兼職清算師】揭穿黨青YMCA CEO真面目

【要人】清算藍黨青（YMCA）

【手足被清算】YMCA 黨青係藍機構三宗罪 （你問我答）

【突發】今日清算社福界手足

【新社福解密】 2020.03.07
NGO開始裁員

—————
重點新聞報道：

【時代論壇】 2020.03.17
廿八位員工被即時解僱
港青指基於財困 員工質疑與社運有關

【立場新聞】2020.03.14
港青 YMCA 擁 8 億儲備仍裁員 社會服務部全員 9 人即時被裁

【RTHK News】 2020.03.14
工會稱YMCA全體員工被要求放無薪假 有部門裁員

‼️藍‼️【香港01】2020.03.14
YMCA港青9名員工即日被裁 員工：10分鐘要執嘢走人

【獨立媒體】 2020.03.14
港青要求員工放無薪假 9名員工即日被炒 限10分鐘內執嘢走

【蘋果日報】 2020.03.14
YMCAHK稱財困即炒社會服務部全體員工 迫10分鐘內執嘢走禁交接

另有Now新聞、東方、明報、文匯報等

—————
全場記者會：

【高登新聞台】 2020.03.14
職工盟記者會全場直播

—————
社會回應：

‼️藍‼️華哥好政經 - 香港失業率上升，恭喜黃絲成功「三罷」，港青炒人，上人生寶貴一課！

立法會議員（社福界）2020.03.16
邵家臻 關注信

【媒體懶人堂】三招對抗藍絲文宣戰

社福解密仲有一個投稿

推，手足太有心

老奸巨猾，早有預謀
推

推

Push

推！支援社福界手足！

Pish

push

年年食埋食埋咁多政府資助都要裁員

pish